狗狗懷疑有子宮蓄膿症狀，有冇邊間獸醫診所介紹？急

我隻狗狗係幾年前領養返黎，狗場都係當佢生仔機器，逼佢不停生，最後一次有BB，因爲唔夠營養，冇力生唔出肚入面嘅BB，令肚入面幾隻胎死腹中，另外個幾隻唯有手術取出。手術之後冇耐狗場就唔要佢，因為佢已經生唔出，我就領養咗佢。

一直我都冇幫佢做絕養手術，一來因爲我隻狗狗剛剛先做完手術，又冇咗d BB，我唔捨得佢又做一次，又辛苦一次，又諗返起以前。 二來坊間聽到好多絕育手術失敗cases，我好驚佢會有咩事。所以我一直都冇帶佢去絕育。

佢來咗我屋企之後都肥肥白白冇咩大病，但佢會黎m，每次
都係咁lam自已嘅patpat ，佢陰部會腫脹，但黎完就冇事。但近排佢又開始lam，但我又見唔到有血，同時又飲多咗水，腹部好脹，上網search過，有機會係子宮蓄膿，好擔心，想帶佢去睇醫生，順便做絕育。因為網上面d人話冇絕育好容易導致子宮問題。

想問下大家有冇九龍區好嘅醫生介紹呀？
附上狗狗肥臀圖一張

太子獸醫診所 古道醫生幾好 我隻狗都揾過佢睇
佢有網上免費諮詢 你可以wtsapp佢問下

東九龍動物醫院，係觀塘

最專業應該係太平道 不過好撚貴

thxxxxx

too far away la. ....

得閒去問下先，thxx